【I/A】守望傳說 Guardian Tales(47) 期待共鬥模式爛server

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦

新PO 留名先...
六得星巴打

似係誤中1001 又唔知

手快打錯
六等星

角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
最全能（新手建議呢隻起手）：
公主 = 有坦有奶有傷害仲有無敵盾，一次技可以入連鎖
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%

其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

終於有人開
返緊工得電話開唔到post

我今日wfh先開到

你HEADING 果句....係玩爛個SERVER ....
定玩死D玩家

先玩爛個server，再玩死玩家

係我錯覺定點
覺得更新碎片有保底1粒後反而刷慢咗碎

Same feeling

岩岩dl番黎玩有300保底 想問應該換咩 火拳 公主定新果隻光補

你長玩既....就入公會打下EVENT 囉石....先囉..
你有乜人先...D 里程換人好蝕

鞭下屍先 六等星巴打唔開po
抽白盒睇路啊

p.s.天使PVP都幾正, 追撚住暗坦黎屌,
節奏又快岩哂我

其實...無土弓...個土塔係唔係25止步架啦ORZ
原全無D蚊同忍者符

冇土弓要有土鹿

我有....訓緊74 房,但都過唔到...
隊友土花,土奶, ( MARYON, 土坦,土拳都試過...
但都係出第2次蚊> 忍者 就死

見人話用擊殺加攻 擊殺武技快回
我都用緊...但D 仆街...係都唔痴埋...
土鹿炸得好少怪

更新前有班人嘈
更新後又

Pin咗

總之都係刷到2046

80抽冇天使得火奶50水晶

同隻game鬥長命

六等星巴打
白盒無啦 白盒無啦

lm

點換先抵 我新手換左公主

呢到D巴打提過...換武器算...人就抽啦....
抽人點都有水晶 你遲下突人都一定用到
魔金....你每個月換武器先有用,又唔係成日好野換

我一開頭玩唔識仲拎左啲水晶去換碎片升4星
而家識玩了 thx

我個陣考慮完都係換咗
好似換咗百幾水晶

@六等星

養生game唔急啦

反正刷完你都係要等突破
等武器突破 等覺醒石

唔課金真係勁缺覺醒石

一星期...黑仔既話...得錢買3粒同卡馬買3粒....
即係得6粒....超少....所以都明你地果句.....天堂shop ...有就要狗沖..

新手一問，剛抽中新光，佢同暗坦都缺專，應該換邊把先
利申坦得大公主連專

我由12月開始 每日商店再冇出過傳覺石
係咪中bug

可以等多4日...抽左果300 魔金....睇下出乜專先再諗

Shop有既話就有12粒
唔狗沖都難

我呢D 零課狗...唔係日日都FULL 石架嘛ORZ

取捨問題黎姐
唔關零唔零課事

有課都會留千幾2千免費石買傳覺啦

Lm

我都係12月開始，前幾日先破處出第一次

我會換暗坦，萬用D

兩個幾月唔出 跟住一星期出3日

連出先痴線.....一次一個10抽既石.....
人生交差點

唔諗 抽嘢抽極都無好 買實際好多

你有道理..

留石抽夠60 之換coin ....都係留石買傳覺好過

新手入坑
想問而家買個天使首抽得唔得

個協力好似幾正, 不過隨機隊友..
好多雷

買公主+專首抽, 再自己抽天使

如果想搵D 歐少少嘅首抽
公主連專,可以再搭邊D好?

公主+火奶連專 應該係最好架啦,
今期有天使UP, 下期有暗刀UP
好快可以齊隊

又到掛機時間

公主連專+暗刀連專得唔得?

唔係唔得, 但係你冇一隻主奶係手,
除非你抽天使連專之後主控天使,
但係一來你冇可能同時練到3隻3星,
二來你限制左自己要主控天使

暗刀下期有up池可以自己抽

如果你係每個池都會課金抽角既玩家其實就唔大影響,
你玩一個月左右夠資源可以換隻火奶出黎都得
如果你純月卡玩法既話就盡量唔好用里程換角囉

明白晒
咁好似公主+奶好D

想問大家係玩亞服?

呢個係咪啱晒

亞2

正啦, make sure係亞2

嘩 咁Fit既隊 要幾銀

600蚊抵嗎

暗刀 有冇必要換其他角？

新角天使pvp補量好屈機
又俾人屌打

抵到爛, 你抽一Pack分分鐘一隻都冇

好好架啦唔駛換, 3隻有2隻pvp meta, 又有隻主奶
你抽埋天使已經係一隊完整隊

大家今次扭蛋機扭邊部
同埋想請教下大家會唔會為左拎coin去抽英
其實對今次D英冇咩興趣
但又想拎coin玩扭蛋機

缺咩咪扭咩
抽到各60咪停手

新角睇落都幾難用

得！

放分身 AC, tg 傾
13 隻 3 星角：公主 (74Lv) 火補 (74Lv) 小狐 (74Lv) 暗坦 尤金 火爪 土花 鳳凰 殭屍妹 土正太 暗炮 水劍 船長

7 把 3 星專：公主 暗坦 火補 小狐 船長 鳳凰 殭屍妹

有冇公會可以加入

羅馬鑽一
PVP 呢個練度應該上到鑽一，練一排可能上到大師

新po 黎明
說好的新手教學唔係
得公主（連專）得天下？

你之前打公會王幾多分

PVP 一定要公主啦

唔知你買左ac未, 我岩岩睇韓仔用火酒pk,
有可能可以替代到暗刀好撚勁
你可以自己考慮下換唔換其他角

應該右中

抽抽抽

輕鬆一陣過12點再沖

咪又係卡524

咁點都會卡嘅差在邊度姐

隨機搵 D 多人公會拎石先

新角攻防幾好，但係手短，技能要keep住埋身先得

我係咪太廢

原來你地玩亞2架
屌我係亞1 tim

唔係下話

鬼知咩 post 又冇寫

冇咩既 最多唔玩連登公會姐

點解我淨係見到有亞2

咁亞1生態應該又輕鬆D既

今日屌完即刻出

唔怪得世界頻全部英文

唔關事亞洲2 世界頻都係英文黎

好似第一次雙白盒

個個新人都係咁架啦，玩多 2 星期應該上到 2000 萬

想問大天使，火奶，暗刀，換邊隻專武好？假設大部份角經已三星連專

火奶上補

終於上隻木鹿五星 又到另一隻三星既開始

有排你捱啊仲

好濕尻 活動每日任最尾個日12點就完 會岩岩爭1粒先齊頭

尋日見有石，諗住抽9埋暗狼
10抽見有白箱
一開，終於中土花

恭喜

錯賣左好多123星裝 無左好多圖鑑 係咪re好過

真心...慢慢玩好過....
唔好又買...

呢隻game越早開始越好
遲早抽武都會抽返一大渣垃圾123星武

又唔使
慢慢打返武器關儲返
因為玩到後期你會覺得差咁d 升lv 鎚

自從用左天使PVP個人精神左, 皮膚好左, 自信心番哂黎
最正係快, 每日打完5場上大師唔駛十分鐘

咁其實你覺得天使定位似係光遠攻定光奶呀?

PVP佢係一隻輸出黎, 只不過佢有超高既續戰力
PVE佢係一隻輔助奶+buff機

如果有天使洗唔洗抽返火奶呢?
你覺得/?

當然要, 一隻係輔助一隻係主奶冇可比性...
只不過如果你係唔理公會輸出, 唔理卡馬/天梯進度,
唔理之後協力組隊有冇奶, 你可以張就用天使,
普通活動配公主上場奶量應該夠

想問吓
有石應該抽咩？ 角定武器好？

無啦都齊哂專 sh等下期

同意sh

等下期抽咩好

同埋我戰力仲未過10萬
我係咪有咩未升好先咁低？

哇你唔係買首抽唬咩, 咁高lv既

見到有個台仔放
仲平過首抽 忍唔住買咗

你要考慮埋呢隻驚主玩劇情
劇情過左就冇, 後面唔知講乜你就得番刷野好快悶
你可以上巴哈搵下D故事睇番囉

有呀 舊ac有推圖 但好非洲人

白盒中阿列夫

原全冇見人討論過

想知幾錢

鹹濕假正太

我中齊連專啦.....
打土塔都見唔到佢既用處....
仲點討論

Same 唯一一次雙十抽連專既角屌

我抽佢把野.....用足60抽架...

500

港幣定台幣？

123星裝好閒
唔會因為唔賣就會勁左十倍
你唔係追Top果班PVP根本就無分別

HKD

請問咩係魔金？

抽武器箱果d coin

唔好意思各位，容許我賣下分身，補貼下季抽火酒

39層好有用

29 都未到....
39

點解一直打競技場都冇lag，一對呢隻水狐就上600ping比佢一穿三

土1-10 易唔易打
冇土角
但個任仲有10日

想問1-4星武既作用係合上5星？定留低有用？

光天好似取代唔到火補咁

GME!!GME!!!!!GT既兄弟記得SH!!

邊個同你講取代到

武器個洗滌靈石通常用咩換
我公主把武得10%cdr

攻擊力咪取代到囉
補量取代到?邊個同你講架

1-10 你新手應該有隻主控60lv 連專就夠

唔想晒資源升啲2星角

咁咪唔打囉

原來守護者基地升到某一個等級後
要擁有更多既3星角/專武後先可以繼續升

咁姐係迫我 要我而家抽角色有咩分別

咁真係無計....黑起上黎...你里程換都要換
好似公主咁

夢遺巴

20等或以上留低當錘用 其他合上

里程商店魔金
依家活動綠錘扭蛋機抽
抵抽架

275仲要2把3星專武突2+11把專

啱啱先升4星
要800 碎先5星
全隊5星要幾耐

120粒扭蛋岀得3粒
難抽到仆街

全部都難抽架喇

真心...唔係課長/完成度極高既玩家....點會掂武器扭蛋

275問題唔大 本身已經有足夠既里程同魔金去換
問題係我而家卡左係200 但我又唔想抽角色

咁你有乜有用既角而未有....
換囉XD

800碎+20 進化要多40 升5星係要840

比較有用既角而值得換既只有
尤金 土弓 水狐 暗刀
但我都唔玩呢堆角既 組隊又放唔到入去

後兩隻大把用途啦

想話前2隻都就FOUL OUT
後2 隻....就超有用

下期火刀又痴 暗刀....
可以下期抽WO 你

同意 我都諗住下期抽火刀
(然後再次歪中其他角)

卡住200先啦你

真黑心 小心比我1抽就中

你差1隻3星就上到？

本來就差1隻

卡住先啦你

又要擺返狐狸出黎

之前盡抽都未出狐狸小姐

祝你單抽出奇蹟

過兩日開埋個300魔金箱唔中光奶專就里程換

新手玩左一個禮拜想問我依家應該主練邊隻
個倉仲有暗刀同水劍專武

冇其他3星？
唯有主練土鹿/天使先
然後下期抽暗刀角

宜家好似打碎清體就可以熄驚
主線推唔到

無啦……呢隻game d野好鬼難抽
咁鹿同天使揀邊隻好
依家應該開始留石抽暗刀？但係依家又做緊個扭蛋活動

你得2隻3星角，唔課嘅話就留石下期先抽啦，無謂for個活動因小失大

佢呢個垃圾server仲學人整online mode
打3v3場場重新連接中

天使先 當隻遠攻
可以試吓抽武博專嘅 順便做任

可能等300里程直接換算定係有up就應該抽埋……

可以抽到做完扭蛋任

等呢兩個禮拜出糧抽啦

想問係咪多數扭左或者中間

新手係呀
里程果部又有傳覺
英雄水晶果部又有鑽

韓仔自己應該冇事，係亞服受罪姐

係好仆街 人地紅線打唔到 自己紅線就係咁比人打

有連尊原3就全谷一隻先 之後到另一隻

終於3隻74

訓練室74爽玩

終於齊一隊
係咪可以開始刷下鏡盾

有魔鏡掃蕩未

想問下公主同暗坦既過渡盾/篩品用邊個最好?

應該未，得168lv

飾我用緊600章個牛頭
盾我見人話商店200幾萬個推進盾可以頂住檔先

好近 176解鎖 打定啲關差唔多

去巴哈搵過下 盾 牛頭 熊貓 獅心 推進依4個都有人推薦
完全唔知用邊個好 又冇體去刷魔鏡

獅心冇cdr已經輸咗

牛頭啦 不過牛頭想滿突條路就好長

咁我係咪應該換兩個牛頭返黎用?
公主暗坦各用一個

見公主用鏡盾多 換住一個牛頭畀暗坦用住先囉

用黃鎚

好 唔該哂

好

仲未執。垃圾驚 利申仲玩緊

想問暗炮同土鹿練邊隻好？

土鹿，識捉後排，又硬淨

光弓係咪要有埋8尾先勁 我諗緊里程換唔換
但係又就出火酒

pvp yes. 冇50%打人差好遠

牛頭暗坦endgame, 公主用魔鏡盾,
新手就69先啦唔駛追突破

其實隻驚係咪無近戰輸出係無咩影響 如果有遠程輸出既話

唔係, 而家個meta正正係近戰輸出,
只不過暗刀暗坦都係暗屬比隻光天使打柒咁解

而家都多返好多水狐
水狐有練度其實好屈 公主招技都未轉好就死
暗刀幾箭就秒

屌佢老母 我用全防禦陣先過到土32

唔洗撚去突

遲下更新要用章去換固定石好過換牛頭

咁睇黎有隻光天都無咩用 要換返暗刀/火酒
換唔到8尾

睇你自己練度囉, 能力許可咪全部都要
有隻暗刀係手你打天梯卡馬都易好多
唔排除黎緊隻火酒pve仲勁過暗刀.

真 無暗刀打上去卡馬成日卡黃盾

想問紫幣換晒咖啡研磨機之後係咪全部換體？ 啲進化石好似無用

天梯唔係8尾光弓仲勁d咩

基本上除左第6章全部都夠換哂

你打到上350層以上就唔係架啦

所以唔換咖啡 換其他？ 進化石我刷人上5星好似都順手刷埋

都話夠換哂 你換咩都得
你想既咪等刷分活動先換咖啡，其他你換先後冇分別

而家個陣有土弓 土花 公主 火奶
有600里程 換咩好
個人喜愛 水狐 狐狸
有人冇專就尤金

里程留嚟換尊唔好換角 通常新手石都係用嚟抽角

大路嘅就暗坦 要近戰就暗刀或者下版嘅菜刀妹

如果海軍 水魅兩隻都有角連尊先好上水狐

點解暗坦係用牛頭盾？
魔鏡盾數值唔係高d？

你用暗坦就係貪佢夠坦同個被動,
防血數值最高係牛頭

牛頭上限10％血6％防
魔鏡上限8％血8％防
但魔鏡本身個基礎防高好多？咁計唔係魔鏡好d？

你睇清楚先啦
反頭74上限206 減傷118
血14% 突5再加5%
防8%

屌你搵個4星比唔怪得

屌係喎，自隊

明晒

想問呢把洗唔洗洗？

等出鎖石再洗...我衰手痕洗左5粒 都係垃圾屬

Cdr 17%接受到但技傷%太低

600幾萬

無咩點用 課晒3個冬季包就

成千幾萬用唔哂 係咪我太少野升

你唔進同升武器姐

認真 進既都進哂 升既都升哂
係有啲1,2星就無進開圖鑑

淨係2進3 3進4
升60lv都有排玩

我日日都得幾萬係手

即係低星武器都要升lv?

反正都係升黎碎
升黎做咩

我睇唔明佢升lv60 嗰個係咩意思
我新手 暫時未知錢點用
我見升武器都唔使用好多錢

其他武升60lv拎加乘喎

開圖鑑加成都係 5星果幾把要升60
其他武都係要黎碎架啦
而且追新角升都已經唔夠鎚用重分鎚用?
你大課既咪當我冇講過

冇錢用

相反無槌用

二樣都冇.....

會友鏢局 現排38
緊急招募1個打手

有意入嚟體檢

我冇錢進武

300魔金中多把火奶專，應唔應該拎去突

有排都唔會刷鏡盾
係咪可以買住個推進盾頂住先

公會名：煲底一聚
招收活躍玩家
不限戰力 上兩排名700 今季目前890
有意加tg留位

pvp真係打到好無癮
跑online都算，lag到人地土花粒彈唔知射咗去邊都可以記射中我 仲要好死唔死我用水狐比佢一下10萬咁扣

有土弓 土花 海軍 火奶 火拳 尤金
岩岩抽中左暗刀同天使
得土弓 尤金有專
係咪應該用里程換海軍/火奶專武定要換隻公主
同埋點都抽埋天使專武先
Thx

歡迎加入pvp 送分隊

你係幾多分???

練起左五星再算啦
換完用唔到又係倉管

冇專 話知你有邊幾隻都冇用
DPS專> 坦專> 奶專

請問巴打我依家得隻土妖做奶，不過有天使連專，係咪可以換左佢

天使 係一隻輔助角，補量一般。唔可以當一隻奶媽咁用。

你都係用返土妖，而下季賽有土妖專買，佢連專可以自補。

唔該巴打

其實Q&A 第2條
每日留50體打活動係邊個活動

我估係指每次既新活動。
以前新活動， 一日可以打5次，每次10體。
但好早已經更新左，依家打活動係唔洗體。
所以你可以慳返依50體啦

所有體拎晒黎刷碎

基本上都係，咁多個角色，如果無課，都係拎晒去刷碎

800分
打到900分就送分比人

我900分日日送
通常星期日認真打哂10場上鑽3算

玩2個禮拜冇見過金車
今日2場都有

自從有得掃蕩之後 好似出得個一次

咁我行頭用公主見到送分隊
好運ga 星期日之前上到鑽都會繼續送分
但900分送分就岩岩好

我由開咗掃蕩到今版更新前都會見到幾次
今版更新之後就1次都無

歡迎大家加入送分行列
人都健康d

屌, SORRY
我真係唔知自己1001左
幾日心情唔好 無上黎 SORRY

有無人會收ac 黎玩 想棄game

講笑姐
抽番幾個白盒就開心番

不過歪？？
好似我咁？

好過冇, 俾我兩白盒我都想要

中把火雞劍嘛....
我想中偶像支杖

BTW
呢個係大波天使POOL

我都想中把天真

我個人已經夠天真...唔洗再中天真架啦XD

依幾日儲體 悶悶地清返啲3星

如左已經有天使專
會唔會為左扭蛋活動抽武

會 反正都唔會白盒 抽咩池都一樣
唔會 SH 等新池 暗刀

主要睇你想玩集郵定突專
如果想上top100 最好都係抽到突5

輕課唔會諗top 100

想請教下大家D四星特破槌會用黎升咩?
應唔應該升爆主角把武先?

突牛頭, 某幾隻2星專個啲好似性價比高啲

竟然係咁
其實都唔係多 儲左幾個 不過想用埋佢

屌終於上水
巴打加油

10-5用咩英過？
夢魘最新果關冇劇情

Bob

唔會突2星專，因為個個月都拎到5把 ，你買pass又有，抽武又會中
拎黎突飾/牛頭野 因為相對難拎

突咗海洋鏈 俾補用一流

火奶神器
仲差一個鎚就突佢

最新個劇情講買股票gme

500 魔金換2星專好咩？
咁點解唔加400 換3星專

100魔金換2星專，升到60開圖鑑再賣返出去
可以拎返100魔金

啱啱抽多把天使武諗住拎去突
原來係要用N 把
太天真了

中有用嘅2星專另計

漫漫長路

千五魔金同300里程幫到你
換多4把就夠

新手想求推薦去向
而家我有五星74公主，五星69暗坦
其他三星有光天使，火奶，奈里，水狐(全連專)
而家我係長期放光弓係訓練室 （可以推薦埋放咩入訓練室好）
黎緊我打算抽火酒同暗刀再用里程換專，放其中一隻入訓練室打pvp

想問下我而家應該優先刷邊一隻既進化石上五星先？同邊隻上74先比較好？ (因為我理解快啲升到三隻74，開訓練室74應該都好重要)
因為我見人話火奶要4星先勁，又需唔需要用啲體力黎刷火奶進化石？

有啲長sorry求推薦

咁+5 總共要幾多把

1把本體之後加多5把自己/鎚囉

我以為依個係成功率

武器exp 嚟

2星專,打公會戰個D需要突爆
差唔多全部步槍 , 比小紅帽換隊用
可可/茉莉/土妖(下期)
皇女專赤雪專都值得換
同埋你換左用唔著既咪100賣返出去,你都冇蝕既

ohh 1月冇換tim

不過都未夠資源升2星角

聽你講完換左
500 魔金 3土妖專

推

無計到可以賣

我會狐狸上74先 都尚算多地方用得著 (pvp, 卡馬, 會王咁)
火奶就遲早都要5星/74架啦 不過你缺dps角既話就升狐狸先

明白，我都諗係咪應該係狐狸泛用性高啲
Btw問清楚係女狐嘛？

咁我繼續光天使放訓練所有冇問題？定應該要火奶

係
如果畀我我會放火補入訓練所 始終實用好多

主控土妖有專

瑪莉安有專
阿列夫冇專

應該放邊個入訓練室

目標係地平線㙮lv10

快上三隻74係真,訓練所送多你一隻74
但唔係好明點解74公主之後會練5星69暗坦
如果我係你我會快趣練埋隻奈里上74,跟手水狐,睇下中間抽唔抽到海軍水魅湊齊一隊水隊,訓練所火奶
咁樣一隊可以打到羅馬/卡馬/,公會戰可以分到兩隊出黎(普狐頭同水狐頭)
如果你練69暗坦係想PVP上1500既,咁你需要突埋佢上74,69暗坦PVP冇意思,再抽火酒/暗刀係真
你要抽乜/突乜視乎你主力玩邊

因為我見暗坦泛用性好似最高，最多地方見到佢岀場，同埋好似招五星被動幾勁？所以我五星左佢先
我諗我未必會搞水隊，因為完全唔夠資源都應該係係現有既野同未來火酒到揀黎培養
咁巴打你唔建議我74左暗坦先？應該要74左狐狸先？

你想玩近就建議你74左暗刀先，因為你差一隻輸出，大公主叫半個輸出，暗坦唔洗講，坦黎
全近就 大公主 暗坦 暗刀 火奶
PVP羅馬卡馬都可以既，卡馬撞到藍盾你冇地獄花可能會卡關 ，同埋公會戰傷害就窄洗啲
仲有大公主暗坦都要打鏡盾，呢到有排你刷

你係特別想玩暗刀火酒/近戰定咩；我冇用全近戰開局過但我覺得會比遠戰開局痛苦

想玩火酒，純粹有愛同好似都勁，所以諗住近戰隊打pvp
我本來係打算火酒一拎到番黎完全唔升，直接長放訓練場，用火酒公主暗坦打pvp
而羅馬就諗住係公主，暗坦，狐狸，光天使or火奶
所以想睇下推薦升咩先
公會戰真係比較難，因為要整幾隊，所以我諗我會專注左pvp羅馬同可以正常pve先，再慢慢培養更多打公會王

開始想棄，抽到新角又要俾4舊，俾左4舊又係要打進化石同覺醒石，按覺醒石升武又係要錢，打錢又要體，打道具升武又要體，打飾品又要體，仲要打好耐先跌一條，突頂仲要5條，專武又係抽到仲要突5，之後要洗專又要洗專石，而家又出鎖定石！
仲要升埋其他2星角，但每日派得100石同50體！

之後仲要拎石買時裝，解圖加能力值！

到最後你會發現，你要係個跛腳婆或者啲濕尻任務搞到你過唔到關！

打pvp又俾人克屬，打公會討伐又唔夠力唔齊腳升唔齊角！

每日點止100石同50體
4舊又唔一定要比，就算比就唔會比落去買英雄碎片度，買14日體同每日100鑽最抵屌

想問...有無巴打...打新event ....
對話變左碼????
係唔係尻load果1 mb 野???

sorry..唔係event ....
係新既hard 9 -4

有
等佢fix

我囉哂紫coin ...跟手睇唔到字...唔知點搞星coin ...我差個星coin升 攻擊力

YouTube幫到你

隻game 非必要自己玩唔到....第一次都係自己摸摸下..黎玩好....
難得一隻game 個故仔係做得咁好...
仲要唔係多字.....慢慢玩都係樂趣....
爆體咪洗碎囉....唔洗急

400蚊個英雄包最唔抵買
拎去買10000鑽抽100抽
啲英雄水晶都夠換啲進化石
仲未計有埋里程同抽到角色嘅機會

個時間成本大到
同埋每日一抽9成都係1星

我等佢有番字先打

我都等緊ORZ

魔鏡碎片有高刷高定係66最好

不嬲新event 新故事
唔係緊急活動都唔會打

因為估到佢d bug 一定多到喊

另外個撚屌1 mb data
官方話一係繼承acc del game 重新dL
否則等下次更新好似係

睇你能力姐 我就掃76

咁即係愈高愈好？
我見個個都話66
我應該刷到70 only

想問下公主 暗坦 水魅 光弓 火奶連專 玩左1個月到 仲有700里程
係咪等下個pool抽暗劍同火酒玩近戰隊最好？

66應該係未開76之前
梗係有高刷高

近戰隊核心尤金都無
下期pu暗刀抽就抽硬架啦

如果得 光暗普三個 team有輸出 仲練唔練小紅帽
定練屬傷角

之前睇d巴打講尢金會比火酒取代

點解冇對話？？？

基地卡左係275個unlock條件，我有突破鎚夠升兩把+2，但係想留俾公主用

有無人知275之後有咩unlock條件？計劃定先

無取代嘅
會戰一樣有用得

275之後冇條件了
直衝300

連續2DAY 傳覺石...
抽唔到武器了

10-5用咩英過會好啲？
高傷又唔夠血

上youtube 學走位，等公主carry

如果羅馬卡elo
係咪應該放隊廢隊出黎比人free win

咁自己打每贏一場都有2牌

想問下今季公會戰4000萬總傷，會唔會有百大公會可以收留

下期應該會有火狐水壺74加入戰線

求百大公會 會日日打齊王
Pass黨 偶爾課細pack
可入tg/dc谷
上面傷害係而家公會打到77lv王嘅傷

土妖for sure

仲晒左啲經餵佢tim
早知就咁踢佢入房

巴哈個面有post土妖69連專
單挑都夠過土10
你塞多3隻有buff點都贏啦

佢嗰隻唔係土花咩？

我土妖係原2星奶媽喎

蘿莉大槍個個post wo
全程無用過土花

有另一個post 係土花

有土花要過土10就無討論價值啦
無專就話姐
你睇個post最尾啦

土20過唔到

個人覺得就唔會取代到
換個大場做跑狗 火酒就廢左
反而尤金重係不敗之地

10係為左拎個限時雞碎獎姐
20咪等佢之後全塔開放 有資源練土隊先再搞

youtube 好多依啲垃圾片呃view 數

搵到了 thx

發覺你每次回覆都有一個負評 比人追擊

好似係你踢爆人先

係
但係下個禮拜好似要改了

入官方dc群搵下？
結算之後應該好多都會有位

係
贏輸都兩粒

想入香港人公會
我唔急 可以再打聽下 睇下結算呢幾日點先
Thanks

我地公會有位
不過要問下會員有無FD入先

由佢啦.....唔通一萬負皮就要食屎咩...
唔會架....所以...佢尻負我都無感覺

5000萬傷呢到都有會入啦

好幾次出新角都話尤金收皮 次次都收唔到

由狐初出講到而家
而家真係好感激幾個月前出咗狐都仲堅持練尤金嘅自己

尤金係咪真係可以技術性擊倒人
我淨係主線玩過一次

睇場地
上星期乜嘢都無嘅場咪無機會

我都見到，諗緊係因為佢太多表情符號定太多省略號而被負
不過睇佢d 省略號真係睇到攰

個場要夠大 或者少少障礙都得
對砍唔係尤金專長

諗起舊登打表情會比人屌嘅年代

係咪得我一個咁 三格都斷 好戇鳩

今日三格對面得番小小 佢斷當我輸

之後開埋共鬥仲正
共鬥好似仲要同pvp撞時間

重新連線中

共鬥入到去得番一個人

會友鏢局 現排38
招募打手

有意入嚟體檢

@Pin個位巴打

如果你有公主又想抽下期暗刀火酒pvp即係你想向近戰隊發展
你公主暗坦PVP鐵膽既話配暗刀/火酒就係近戰隊, 咁你就扔是但一隻入訓練室, 配狐狸既話你隻狐狸就優先5星74

p.s. 5星冇突滿冇練度既暗坦硬度非常一般,
你可能打下同級可以用, 越級就要練好先

你咁早期就練雙坦你輸出角會好唔夠,
天使繼續訓練的話就練狐狸
你同一時間抽咁多3星你跟本冇可能練得切, 除非你課哂D體力包+新角400碎

Pm咗 但都未必入到 隨緣

100石 再出多把

仲有3把，3抽輕鬆

搵到公會了 巴打可以unpin thxxx

Thank you bro

- -有無咁易....
我6次10 抽...都唔出天使專....點跟

我6次白盒都唔出啦...

sor bro

今日咁靜

期期討伐完都有人quit驚

我都抽左成 100 抽，都唔出。
但出左一把土弓同土槍，岩岩好補返兩隻角。算係咁，算係咁無咁灰

mola mola

有冇公會收人？ 上次公會戰35m 常玩

好過未完就quit既

出part 2

收多一個
要有兩隊公會戰隊
土花隊/九尾隊/近戰隊/⋯

期期都要進步
下期係咪要前30了

好多人都開始養生 所以比較靜

次次活動第二周+會王結算個期最靜

養下生，下星期又有新野抽

近1,2個月都冇野更新
有咩好講

公會：Lihkg五缺 上季排158名
招收一個會員
要求日日打公會戰 總傷3000萬up

我可以？ 總傷有35m
tg:

我諗出左共鬥mode應該會多返人討論

呢排沈迷玩薑餅人

巴打check pm

Thanks checked

六個打手 每人平均3000萬公會王傷害
現徵頭200名公會 強勢加入
全部可即日申請

有冇亞1 公會收人

個個上嚟屌server

韓國update 共鬥禁1星係點解

1星角無得用 不過佢話係較高等的關卡先無得用

順便可以幫手推post

係咪有啲咩bug
見巴哈啲人特登練啲1星

會唔會係怕1星角太廢
驚雷到其他人所以ban佢左無得用掛

心郁郁想課118 咖啡豆x14日

隻game慢慢玩都夠 唔洗課體啦
係都買石抽100石機

100石一早買左

14日咖啡用晒黎刷碎
140場 當出180粒
抵過買398

宜家1隻5星都未有 有啲心急

第一隻5星建議可以用少少英雄石嚟買碎

第一隻5入訓練室咪有

想問傳說專武係咪留小紅帽果把就得 其他60左就碎得

請問重有位置嗎？上季hea打得2000左右
入到好公會會俾心機打

上到8城之後我個邊就養生

應該唔係
紅帽入狐隊要渣藍玫瑰

ching你60都碎咁痴線咩

唔夠900都要碎

你一定後悔。。900去抽支冇用番黎不如用突滿2星專
好多2星角都有用

都無資源升2星

2星角起碼全部都5星起跳,
走線回下組隊技已經可以用
3星角咁多支專你要入面抽900去中一支有用既,
仲要自己有練既3星角, 值搏率你覺得高咪照抽

窮撚唔買900

水狐隊好似要

紅帽 可可 瑞秋（定搭狐狸
你睇下要唔要留佢地專囉

其他有用2星就 暗科 赤雪

呢幾隻討伐出場率好似都高

利申 唔g持碎專武

ps 我討伐小薯來

俾我就把把都留

個個巴打都話留 咁我都留啦有多先再算
thx

上星期無上大師
今星期一開始幾開心 打返啲練度正常既人
14xx分開始又係場場神仙

廢J求公會收留
上期250k

250k

點解個個閒閒地都打到3千萬傷？

得2千3萬傷 求公會 砌緊公會戰隊

上一期打得一千幾百萬傷
今期認真谷啲角 升完水狐5星+74 放埋土花入訓練場打到35M傷同埋今期隻狼都易打易刷傷

ok的ok的

上期啲王都麻煩 得隻哥布林好恰

黎緊果期討伐好似冇強化王

同埋呢到好似都係大佬

其他武（唔係專武）60左可以留來做咩？

你睇返 道具收藏....
開唔開到 +攻防血....
+唔到 就當過渡裝...
過完爆左佢囉30 魔金....
/ 食左佢當60lv 錘

冇水狐冇打過隻火王打得6000萬
睇住D團友有水狐打咩都好大力
幾時先到我有啊屌

我得1700萬

里程啦
已經里程過2隻人

應否里左 8尾連專?

月卡黨真係換唔落手, 一陣抽唔到專就係靠里程

你無課就唔好啦
貼個box睇睇

有時真係冇辦法 連第2次up都唔中 加上又刷左碎

我就係刷緊水狐碎, 一路等佢復刻消息, 刷到就黎900都未有聲氣
好撚灰機

唔該大佬

係喎，下期有暗刀up但仲未有水狐嘅

咪係囉..一陣我換左佢就即刻出,
肯定係咁

水隊
水屬活動又冇
復刻都比人爬頭

但係下次水狐有阿婆砌
一場輕鬆600萬up

我呢D垃圾幫團友收頭就算
繼續忍, 大不了我刷到咁上下轉刷天使...

死歐洲人
淨係鹿 水狐 暗刀已經有排你搞
搞左手頭上嘅嘢啦 到時分分鐘已經歪左8尾

而家都係咁 水狐 》暗刀〉其他

用過74水狐真係返唔到轉頭 大大力

會友鏢局
今季排39 招1個打手
有意入嚟體檢

放ac 新第九章未打 大量skin 除暗坦 正太 天使 火龍齊角 有角有專 暗劍 土花 大公主 狐狸 水狐74 尤金73 火傘72 狐狸專74 土花專72 水狐專70 仲有600 里程 579英雄水晶 100魔金

有意請tg :

你地每日會用幾鑽買咖啡豆

買兩次體 叫佢體啦

我買1次

唔好意思金剛棒 想問下有冇人收ac 有意tg 我傾下

想問下月卡係咪付費石黎？

係

邊位戴眼鏡巴打係山谷道玩gt

屌你老木咁大聲

每日兩包

100+150

幾靚仔

我新手入坑一星期
依家有300里程劵應該換咩好
有土弓 新角加百列x3 ( diu之後先知抽嘅時候可以轉個加成）
專武得 香格里拉
唔太識啲簡稱 請指教

角色係重複係冇用的 會變左50水晶
你個case應該係加百列專 or 留住先
留石抽下期火腿做近攻角啦

有無正常公會肯收人
想入一個肯玩公會活動既公會

random入左幾個都得4,5個人玩
下下1000名

呢度啲公會都150名內
最少要求2000 3000萬傷

我出返去升 8

Discord 幫到你

thx

仲有冇公會收人，角色除左水狐全齊，大部分連專

我覺得等埋下星四 睇下韓服隻新角咩料先

btw你里程商店應該仲可以抽一個原3專武 抽埋佢？

有冇人up左iOS 14.5 玩守望有冇問題

點解我基地76左 auto 3星埋 都用唔到掃蕩

你未有自動兩隻字彈出嚟就唔計
你入場開auto 打多次就得
千祈唔好郁佢
可以入場開咗auto 先 再重入嚟試

你要3星左果關....
跟手打多次係入關之前較 auto ...
佢auto 都3星到先可以掃

得左了thx 要我熄左auto再開auto先計我

正常架...你3星完果關....
再入去一定OFF AUTO ....跟手打多次入去開返AUTO ...
先搞得掂

好似話係未來騎士

求公會收留
上季打4000萬

Tg:

新手抽到隻新角 應唔應該用石抽埋專武 抽多2次10抽都冇

新手有保底，抽
歪就從刷

抽左呀 中左個拳套 你覺得我應該用300里程換專武好 定換隻勁英 好似土花 去配合我隻土弓 定係換土弓嘅專武好？

土弓專好似好易出
利申 : 抽左 3把.....

土花冇專冇用的

好雞肋

換咗？

屌
泡菜守望廣告
會出未來騎（或者3星騎）
我好興奮呀！
我下面把勇者之劍反應強烈呀！

跟你本身隻騎士同性別?
我揀左女騎

緊係女騎啦
我好興奮

屌我男

土20 得隻土花連專同冇專大波鹿係咪唔洗諗了

我估係咪都女

淨打左上...跟手打 右邊條女先
....你應該仲有土奶...
+ 隻maryon
試下

左上藍盾？
過唔到

如果果隻都打唔到...你止步架啦

唯有等之後再打

唔緊要

Source:

岩岩都睇到....係公司忍笑好辛苦..

我係74土花+訓練室74正太渣土拳專

再搭瑪莉安同妖精

我土塔 都係鹿連專訓房...
不過無土弓....打極25都唔過....我都止步了

25個垃圾忍者

討伐拎左正太出黎

都廢9事塞返入去試了

完土塔....我就塞暗刀入去斬撚死d 仆街

呢期天使好似都用得過

我覺得

你呢幾日抽武器池 博埋睇下抽唔抽到天使專
抽唔到就下星二換件專出來
or
等星四睇埋韓服更新先

然後 抽埋100魔金個白盒
睇下抽唔抽到弓出黎頂住先

100魔金個白盒係指邊個

推一推

第一行右邊果個100

300同100x5個每月必買

ching乜解咁橙上季得4000

成日打唔到火狗

我仲以為傳說唔係最勁 大家會慳錢唔買添

黃專60每件有0.5圖鑑加成
點都抵過求其搵件唔係專嘅黎升

你如果真係唔夠金屬買滿果五個
買完拆囉
起碼開到圖鑑收集率拎鑽石同0.1

打討伐果陣 點都要搭幾個原2隊員
升左總會有用

會友鏢局
今季結算排39
招募最後1個打手

有意入嚟體檢

Thanks 巴打 有冇話點樣可以有穩定嘅金屬來源 係咪要靠拆5星裝

穩定咁抽武

屌

穩定有石拎先得

都係講笑咁講
唔急住拆裝拎魔金啦 當你每期中到角你就會忍唔住手抽武 到時大把魔金
而家練好啲角 可以穩定pvp,羅馬,公會拎到石就好 等下期出新角就抽 然後繼續練角繼續loop

每個星期都有最少20抽啦應該2個PVP加每日任
多嘅可能有30~40,計埋每日有償100石單抽

巴打 個谷private左

有冇公會收留？會日日打公會王

其實真

我都係抽武補魔金黎買

又見到人玩gt
N121嘅巴打hello

可能係琴日山谷道巴打喎

請問 抽光補 定留石抽 下集新英或暗刀？

連專有 海軍 狐狸 尤金 土花 火爪 公主 水劍

Push

就黎角色1000抽
都係得12隻

想問點解最近入遊戲都要dl 1MB更新？每次都有，係咪bug？

重裝就無事
記得綁ac先

夠薑就過嚟隻抽

逼害非洲人

1151抽..加埋得16隻好似仲有1定2隻係換出黎
都唔知算非定唔非

呢隻驚需要新血

薑餅玩成點
GT薑餅都進入養生mode

薑餅100抽都唔中30攻寶物 想棄

咁誇張

有10萬秒傷左右求入公會，會打公會王，求入公會

下星期二

到時實死ser派石
新手加入最佳時機

下星期二係測試版
無得同friend組隊
再過兩個禮拜就有得同friend組隊
不過而家入定都差唔多
隻GAME鬥早玩多過鬥課金

求100名內公會收留
上季打4000萬
每日會打公會戰

Tg:

Feel到下星期個post會好嘈

準備好更新完即刻上黎 屌句先

星期二報到

仆街，岩岩一睇羅馬輸咗100分
我個大C

缺武器鎚 打資源副本得啲1 2星

Rich打資源副本

努力打多D團戰/卡馬

卡馬2樓就要由頭黎過
換晒高階已經冇晒蓋

我打一場拎50鑽姐

慢慢來慢慢來

等你練好第一隻5星就可以爬高好多

我之前都係二三樓收皮

練好水狐 塞埋公主訓練室

上到8-9樓

我最盡打到去17
D人打到20真係痴撚線

反而我非常缺錢

我塞左8尾 練緊公主
但公主都差幾百碎

慢慢啦 你後段join追進度一定吃力D，
盡量投資D可以用好幾季既角，總會追上

其實開服已經有frd 叫玩 但冇跟

玩下劇情幾過癮，
pvp呢D咸魚大師/鑽1， R石頭補充下抽角
最緊要係開到掃蕩之後唔肝可以玩其他驚

公會戰 如果個公會廢 都係好少獎勵

都唔會既，而家基本都打到70級以上其實已經好多鎚

出咗結算，中兩把

70級係咩意思 邊個位睇

半個月出三次覺醒石

我都係
出得勁密

新手入坑頭個半月冇出過

好耐無見過 缺幾百粒

王既等級55/60/65/跟住就70+咁上去
基本咩團都應該打到70以上, 每隻王都有獎勵
有打其實已經有好多體/錢/鎚

不過你好似亞1單機應該會少D人溝通

未識睇分Level 就先屌公會廢
唔知講咩好

咁我新玩 自然唔會入到勁公會
我對上個公會團長都冇登入成個禮拜

抽到隻2星拉葳同埋3星格林機槍
應該點玩落去？
用緊主角

我個公會同朋友開
不過玩左咁耐都棄左幾個
討伐盡力打隨緣300名

碌到入排名 300內已經算OK
團長冇登入成個禮拜真係早走早著

打主線黎講淨係用2星角都夠打
但勁既3星角開局點都舒服D
星期二更新卡池可以抽暗劍, 算係而家最勁之一
不過呢隻game刷首抽好煩 好多人選擇寧願買AC
利申當時無刷首抽

宜家入左個新既 睇下會唔會好啲

咁我用返隻騎士玩
唯有儲石抽角色

如果預左長玩就無咩所謂
呢隻GAME 3星角要連專武先拎得上手
所以要抽到一隻可以用既都要番D時間

呢度D人通常玩世界2

Server 好似唔共通
呢度多數都係開世界2

我一開頭都無刷首抽
隻game最緊要係睇故事, 有無三星唔影響呢一樣野
不過果陣都未有得買AC, 如果有我都應該會買番隻舒服D

十連抽完 好似都係無用

隻game 頭30抽有保底
建議等聽日新池抽暗刀

如果天使岩就刷首抽/抽埋個保底
今日抽到連專開波
抽個堆又有活動幣可以抽碎抽石/抽究覺石

無課輕課最好刷到連專先開
資源上唔洗浪費係堆2星到

今日最後一日扭蛋
無中過大獎揮手區

我屌佢老母，我連2獎都無中過呀
中曬垃圾咖啡角色碎

2次我都未中過

大佬

我神器最好好似都係16

據說可以買槌賣錢

但係我唔捨得

都係慢慢刷進化石算

而家新手入 英雄同裝備都有30保底

我覺得可以直接開

你一係呢期趁未更新抽曬兩個保底先

一係留鑽更新之後去抽新池

兩個保底唔好分開

雖然會歪

求個公會
一日平均打1m傷左右

試過18 ....
學巴哈講
棉花糖3粒...係必備..
跟手 大花2-3 朵
其他都係垃圾( 你想快出技咪執朵食人花)
就打到上去架啦

頭先打到15王關

好似得1棉花糖 1披風1洋裝 1printer 4花

3坦1奶都頂唔住

抽英雄水晶中過一次2700石
之後拎去抽 38英雄水晶

其他唔係線裝都唔洗講....
而家係連d 組合裝都嫌佢另一件係垃圾...都唔會諗啦
3棉花糖...係打上去既基本

換季，101-150公會招朋友三名
要求上期傷害3800萬，要入TG，好多人係度吹水，
要日日打王，兩日唔Online唔見人有機會被踼。

麻煩有興趣嘅巴絲留個言，可Add TG留位

求其入個500名內玩住先啦
練到有一隊74先再搵

幾時更新

聽日

想問...d 蛋殼零頭你地換乜多??
剩返30幾塊...換魔鏡碎???

LM

on9 架....打11樓....就2枝重機主角

零頭都冇得揀,
30幾塊咪換天使碎囉

ok ...thx

有無人要執隊打公會戰

好撚奇怪
D人有角但打唔高damage

慘

留低tg吧，會有專人聯絡你

唔係咁易

你試下擺4遠攻打校長，包你頂唔到十秒

廢j收唔收

點廢J法？上期打成點？我問下公會啲大佬

校長我覺得要帶奶姐

你有奶都照死

我

3近戰1奶（冇坦角）打到80都冇死

我打親隻奶死先

自己汁下 奶死先咪試下全防裝

天梯500點過？

我試左成十幾次先至成功...本身74 土花...土弓入訓練室....其他隊員跟佢....
跟足佢咁走位,試多幾次應該過到....
但我而家卡30\

抄隊

冇土弓

咁下輪再出先打啦

終於抽到天使同佢把專武

尾班車

好撚好彩把武器抽一次十連就中左

大家準備好共鬥災難未

呢d真係要還

準備好火腿only

岩岩回鍋玩番，請問有冇前500公會收人
之前主玩競技場多
現家開始執緊打王隊 上季成績2000w左右

五星飽伯準備好了

高LV副本好似唔比用飽伯

w你老母

Sorry

留定名睇共鬥死ser

跟手人人一pack
你地話好唔好

等咗咁耐終於有共鬥

平賣分身 AC 羅馬放置 play 都穩定鑽一

冇暗刀

今期係咪抽左暗刀先攪火刀好d

緊係火腿啦

上期歐洲儲左3萬幾石, 火酒冇乜愛但係手上冇火角
一陣抽兩下睇手氣

暗刀應該勁D
不過火腿招武器技好似好玩D

火刀PVP勁好多 常駐30減傷 天生技又加40傷害 本身隻角三圍都高
PVE就睇情況 多怪情況下暗刀優勢會較大 但招連鎖計遠傷 火刀就近傷

火腿對公主勝率高D

咁講一兩抽應該都會抽中

又有道理 而家公主橫行 揀火刀好似著數d

淨係條腿夠玩一晚

PVP大師就夠
公會戰好玩好多

會戰有咩好玩 重重覆覆

PVP打到點都無人理
公會戰打高分D可以幫團友拎多D石

蠢面

好正喔 末來騎士！咁重抽唔抽火腿好呢

有咩抵觸 期期都要抽架啦

機槍主角
屌抽爆佢

抽到無石LA

任課架喎

情人節skin

送石送綠槌 好佛好佛

惡魔

推 自從入咗呢個公會 期期都中白盒

唔中點計先

咁佢又無講抽幾多下先中

蠢面專武係重機槍
卡馬遜的惡夢

唔抽火腿了

今期無人抽？

等埋韓服消息先

出左LA，上面有Link。

我屌

今期唔抽

火腿 真係慘，生不逢時

可唔可以入嚟抽完走

減普屬防20%

韓服個期應該係60抽角，60抽武

咁倒不如留下石好過，期期追好辛苦架

隻天使好似岩岩先出左2個禮拜?

如果主力想玩卡馬遜
應該抽咩同埋放邊個入房

現家連專
公主 (就5星）
8尾
天使

冇專
暗坦
土正太

我都係無火角
上次萬五石+免費50抽All in火補
得粒桔

祝各位巴打好運

有抽野癮，好似毒癮咁，有石唔抽唔舒服

次次更新完都死翻譯

之前掉8尾入訓練室 都過唔到3版
係咪買把專再放隻暗坦好啲

畀返啲石石我

忍唔住手抽左，點知十抽就中

60抽又爆死
好耐無見過白盒我屌你老母

20抽投海了....

想問係咪見3x都課得嫁啦？

有無公會收人?

買造型 咁就用左 6千石

負評咗 希望你好好反省

30抽暗刀pool中八尾 火腿
我係咪應該收手...

好多3x 5x
好撚狗

10抽炒
留力等下個Pool

3X以上基本上係抵架啦,
今次788仲有送30覺醒石+1綠鎚, 算非常抵,

佢個27000石包幾吸引

花多眼見 唔識課

亂*

一人歐一期，下期到你GA LA

渣邊把型D？

我新年個3萬石禮包搣到而家仲搣緊
有閒錢課既呢個係幾好

rich , 緊係光劍型D啦

祝大家順利抽到
50抽中晒人同武

課哂咪得囉...
任課架喎

用晒6千左石買造型，依家得返 幾百石

再課啦

諗住課個包，但係用黎每日單抽，博一博算。

有時裝緊係用時裝啦
把火牛肉刀都好型 唔知係咪斬人個特效都咁型

依度好多人
幾時輪到我

50抽2白盒 中左火刀 唔中暗坦

40抽中英 留石等下期算

無石抽牛肉刀，用晒買衫
要每日單抽，博一博

無pickup想歪中難啲喎

咁呀，下期大家一齊中囉，打和～～～

留石抽女主

男主嚟

歪左暗槍

個82lv共鬥根本貝絲遊樂場

乜撚都冇
留石

我拎左隻尤金入去troll街坊

水劍都過到

50抽3白盒

下次男主我係咪會收皮

我咁新係咪繼續儲里程換專唔好抽武？

想問下火酒打公會戰好唔好用

今日出角 聽晚先有會王打 點答你

2公主2暗刀 幾好

60抽火腿

其他角唔係過唔到
不過論無腦應該都係貝絲搭公主

82lv基本上死一隻 後面就唔夠DPS

共鬥有無話要逐層清 定一打打最高夠打果層就ok

輕鬆 唔想俾人雷就自己上奶角

直接打最難就拎到最高獎勵

直接打最高層就OK, 打完第一次冇石的,
完季先會派石
同埋測試版黎可能會打折

250守護lv雷極有限既
但我試過見人用暗坦就直接出左事

300都死啊250
去到Boss D路人甲唔識避元氣彈就秒

已經 74 左火腿準備 PVP

路人係元氣彈死一件都還好 正常DPS都好足夠

暗坦係直接開場打少隻咁款
道中DPS低 去到boss又唔夠力
最後d蟲上哂黎滅團

好 我見佢關關都有粒星星以為要順住打

每日累積最高層, 可能要每日打一次囉

隨機match 到3 隻坦就直接唔駛打

又有bug
無啦啦變左幾個英文檔名

仲以為我問題

得中文有事

有無人知時裝閃光劍，狼牙棒點unlock?更高天梯？
500都未過

狼牙棒咪600天梯

500層個盾都未有，睇唔到後面

另一把就唔知

頂 合作mode最後嗰關要250lv基地先打到
仲諗住一條龍清晒佢

飯店故事咁左膠？
有素食，有平權

換英文再換返中文
依家講野講日文，字幕出英文，地圖出中文

屌你型到

準備好600里程射撚死你班侵略者

出重機做專
證明營運平時有留意玩家之間既梗
卡馬遜重機主角

推，仲有一個位

公主39%武回爽到

屌又600ms

用緊wifi都咁

J死人 一出就買左

勁到on9

今次更新有冇體力日任？

都係女神正d

不嬲第一日同最尾都冇

同意[sosad

係喎屌

fully agree

唔係淨係計最高lv 個關咩

唔係 要睇埋你個基地幾多lv 先可以打
82lv要250等

意思係唔使關關清 打最高個關就得
好似係

唔係 你都係要一關一關打上去

只不過每一關都有個最低條件
你要過左最低條件先有資格打嗰關 e.g. 74等以上 or 250等基地等級

82好難打下

連續3期 共百幾抽 零白

唔係好明
我直接就打到80喎
佢都係計你最高果關結算喳嗎 唔係咩

咁點解每日拎石果度淨係計最高果關？

係咩 原來可以直接打到上最高?? 好似中左伏

發現合作mode 其他人入咩角色好重要
試過打78 1天使3坦打唔死隻王
打80 2天使1坦1傘妹都打得羸 (其中一個重要斷左線)
82暫時入唔到 無得體險

太多坦真係無得打
未到大佬已經開始食緊蟲

嗯 所以每個隊友真係要咩都有先得
試過遇到3隻貝絲
一到打王階段 即刻比隻王一野打死全隊

新外傳劇情好搞笑

依家玩唔到，睇唔到正常對話

點解我見唔到共鬥個入口既
係咪有幾lv 開放？

競技場果到

共鬥公測日竟然冇人屌server
好感動

又無咩野，係LOAD入去耐D

斷左幾次線

因為都無晒人玩

都幾順喎, 我打左兩次就搞掂82

共鬥真係睇落唔lag
但一入PVP就

pvp每日5場夠上大師就算,
100石我豪俾佢

屌啦 打左幾次到最後Boss 先黎斷
已經懶得屌

下隻主角好似好撚柒勁
仲練唔練天使好.......
打協力好好用又驚練完出黎俾新角屌爆天使+公主

共鬥啲人打boss唔識避元氣彈
走埋去自己友到一鑊熟 好好笑

PVP鑽3就算何必辛苦

趁多人試我都係入去撞下手神, 又遇到D識玩既就好輕鬆
乜都係假最緊要自己上補角

純光隊繼續練天使啦
反正公會戰光隊剋屬就要用
5星滿覺唔突破

有幾多人課左788

未啊, 考慮中
差唔多齊自己想玩既角, 重點係練唔切
課唔課好似冇乜大分別
上個788 skip左D石都未用完

好多野要升
升緊隻水劍諗住夾水狐打會王 後面仲有幾隻排住隊
快啲開多個訓練室位啦 抽埋抽埋啲角都升唔切

唔好係我面前提水狐
一心諗住出架啦....啊屌又冇
唔想用300里換啊dllm

又踢爆

水狐唔使水劍的

主線10-5之後仲有冇下個章節㗎？
利申 未過到

暗坦太大隻，好似唔係幾襯把光劍

10000石掉曬落海
我要黑絲呀
（利申，已有600里程換未來騎同換武）

諗住補狐狸個位 可以放返隻狐狸落土花隊
我又無土弓喎

今期見fb啲gt谷好似好撚易中咁

200抽先得1隻火刀

10-5完架啦

20抽就中左...派街坊咁...

掉返轉換咗黑絲先就唔同哂啦

係幾易中

我10抽2個白盒

屌你全部重覆角黎既

Agger 抽咩火腿
只有skin永遠唔會背叛你

共鬥要每日打定 5日內破82就得

任課嘅唔怕啦

唔抽火刀點齊一套skin

幻覺黎啦
唔係點昆你課金

我要未來公主同未來騎一齊
下期抽都唔抽即換！

無課新玩家發問：
想問下火酒嘅必抽性高唔高？（火酒&下次機槍女騎都好吸引）（目前有：連專角：訓練室公主，4星土花&土鹿&火奶&暗刀，3星水狐，非連專角：尤金，暗狼，火鳳，團長）水狐&非連專角冇升過咁滯
同埋想問下 無課玩家每日洗100石回50體掃進化石抵唔抵？？

Thx

2星期後會有11章

天使弓 係未好勁？ 如果有，係未應該要練？

但上面話下隻好撚勁

呢個真

如果唔係追角既咪sh等下期 下期就真係必抽
100石回體買得過 快手刷一隻上5星

其實期期都話下一期勁 真心邊追得切
所以都係有愛就練啦

抽唔抽都無乜所謂 反正你都練唔切
可以留返啲真係好勁嘅角先

體就每日買1次-2次
反正每日login都派石

第一日已變公廁人人有

公會戰角度 純光隊必用

好多隻都未練，資源又唔夠，每練一隻都要考慮過先敢升

即係只適用於公會戰？如果係咁 練其他好d 咁。

想問突滿1隻英 要幾多英晶
差200粒碎 想知換完碎夠唔夠突滿

3星TOTAL 700定800粒好似係?

掟暗坦入訓練室刷火酒好，定洗海軍買暗坦碎再掟火酒入訓練室好
定係刷埋隻火奶先好

69 to 74 700水晶

得900英晶
咁我儲多一個禮拜碎啦

刷埋火奶先 re海軍升暗坦作用不大 橫掂都有雙坦用 唔好哂粒石

唔該咁掟暗坦定火酒入去訓練室好

如果2選1我會揀火刀
暗坦好悶 放火刀都話可以劈下人

公主如果用唔起魔鏡飾有咩cdr替代品

懷錶?

同問

牛頭得唔得
玩左3個禮拜仲係冇理過啲飾物

光塔40點撚過架？

我用公主+加百列+尤金+梅，開3次連鎖先清到右下個隻，然係普攻打下剩低個3隻，隊友係咁死，仲有隻王的招點避

鉈錶頂住先

放天使入房仲打力過8尾入房多多聲
2隻都有專

又大力又奶 8尾情何以堪

佢有光屬減抗 羅馬配公主屈機

想問下盾牌時裝可以係邊度買？

好似400定500層天梯獎勵黎

火刀 PVP 好撚勁
公主 天使 暗坦 暗刀 狐狸 都斬得贏
船長 都叫有得打下，甚至打到半血

係 暗刀又勁又型
最勁係佢近遠攻都有

火奶有冇必要升74？
定留嚟比下隻5星英算？

新手用緊69海軍 70暗刀 72普狐 69公主（房）（4隻連專）
另有火奶 上期天使 同 火刀 有300里程可以換一專 應該點升好定睇定d下期 同埋英晶值唔值餵落暗刀到定繼續餵普狐好？

想問共鬥係咪每日比石之外 賽季完左都有石?
定係睇每日LV比番相應既石, 賽季完左一次過比?

後面個計法

有暗刀唔駛抽火酒, 特別係你無課50%攻要一隻就夠
練好暗刀公主夠你玩住先, 睇下隻普屬主角勁唔勁, 勁到時再抽
無課刷滿一隻快極都要一個月,
所以每日100石買一條體好化算, 前題係你唔好亂買野
鑽石留俾商店見到傳說覺醒石先買,
係好貴300*4, 但係都要買齊因為你中期會開始缺
p.s.盡快練起角色去打pvp, 唔想P都打到保底每個星期派石, 搵個團打團戰

所有資源俾哂公主(優先突5),
暗刀狐狸都係好角色黎,
暗刀VP/天梯/卡馬通吃
狐狸VP/團戰

如果火奶冇專你可以考慮里程換專俾火奶, 咁就齊一隊
再唔係就等下期個隻睇下咩料

天使火刀你個練度唔好搞住啦, 你可以刷住碎先但係搞掂一隊主力隊先

PVP

咁我刷番公主碎先 儲下英晶突公主 儲下資源再升火奶
Thanks巴打

覺得今次更新最好嘅地方係卡馬會show敵人icon

新手俾個建議你,
除非有keep住課金或者特別有諗法,
如果唔係就盡量投資可以用幾季既國家隊

真

例如？

公主狐狸暗刀暗坦 呢D可以兼顧PVP/PVE既角囉
搭隻火奶打乜都夠架啦
之後就係練下團戰角
小紅帽/可可/暗科學家

明白曬
抽唔到暗坦都係搞左公主先

暗坦優先度唔高, 除非你好執著要打前100 PVP
我冇用佢pvp不過卡馬高層15+或者天梯要用

宜家冇左獎牌
Pvp 係咪可以打到卡牌就停

無留意添
終於睇到d 西laser 係邊

日任都要解既

係咪無左Negation個類別?

無，69 夠用

其實火刀妹都好勁

無暗坦都過到500樓
唔係真係咁必要

而家有基地加成有暗刀可能吧,
之前要沖高樓唔搵佢buff下隻土花真係唔駛諗
不過而家主要都係卡馬/羅馬用

火奶上左專武先，專武加強回血效果，打鏡谷 羅馬好有用

暗刀打 PVP 共鬥有用，公主就萬能
所以英晶谷公主先

推 真係有白盒中

有冇500名內團收人？
平均每季打2000萬到

會友鏢局
今季排39
招募1個打手

總傷害4000萬+
入嚟體檢

末來騎士，大爆射，單係睇個樣就勁到爆。

放分身 AC, tg 傾

13 隻 3 星角：公主 (74Lv) 火補 (74Lv) 小狐 (74Lv) 暗坦 尤金 火爪 土花 鳳凰 殭屍妹 土正太 暗炮 水劍 船長

7 把 3 星專：公主 暗坦 火補 小狐 船長 鳳凰 殭屍妹

公主 普狐 滿覺醒，仲有一堆 2 星專

公會 卑鄙的異鄉人 收2位
上季排150-200
戰力不限 常上線 勤打公會討伐！

#910 有個2000萬

黎啦喂
公會 卑鄙的異鄉人 收2位
上季排150-200
戰力不限 常上線 勤打公會討伐！

唔抽火酒睇黎正確, 下個pool all佢in

都係2700石姐 好快儲返啦

天梯475點過 有無人教路

我呸

暗刀暗坦, 有就SM

火酒手感好正喔！唔知係未佢攻擊模組關係，感覺攻擊出技都好流暢

推，差一位

我知啊, 不過我唔係追前100 pvp角夠大師就算
pve有暗刀好難再落火酒所以我無謂抽

尋晚火酒妹無腦斬 10 場 PVP 全勝

勁到癲

呢個場都幾難輸 除非撞海軍

上季2千5萬 想入

又大波 好撚正

留名 歡迎

火爪下次又再度強化，唔知可唔可以攞出黎用呢？

EK 今朝退咗會 聽朝申請加入 唔該晒
Btw 有無tg group?

有啊 但好似摸唔到座塔就死
唔知點擺位好

暫時無 遲D出開房約戰 再整吧

岩岩升埋隻狐狸上5星，想問下下隻升邊隻5星好？暗坦，暗刀,艦長or火刀好？

而家3v3 meta有無變
新果隻火腿屌唔屌得死公主暗刀？

自己友，幫推

有兩個了 自己友

今季應該入到150

黑王戒指值唔值得突爆佢比公主用？

公主用cd飾架喎
多數比暗坦用

個4人打王 斷線斷到癲

佢都有6%咁多

求組隊建議

咁少角都好難組啲咩組合出黎
我會海軍公主土花水劍

點解我嘅火腿咁脆

未來主角正到
真機槍連射 D彈密到
留石抽佢算

仲要第1隻3星角 技回

本身都心郁郁想抽火腿
而家決定sh抽未來騎士

下隻組隊30%CD再加對面CD
玩撚咩

兩邊鬥互射

專武咁撚勁仲夠薑俾30%CD。。。
除非模組廢

特殊能力
持步槍普攻時 有50%機率提高50%子彈傷害並可以穿透敵人
強化子彈命中時 降低目標普屬性抗性20% 持續3秒

專武資訊
僅限 未來騎士
擊中目標時有30%機率爆發瑪奇頓能量 額外造成50%每秒傷害
並使目標的專武技回復速度降低30% 持續2秒 冷卻時間1秒

睇佢縮圖攻速咁快 又咁疊法 一係原本角色攻擊數值低 如果唔係都幾撚屈 真係成隻卡馬步槍騎士咁

906啊

但係其他有成10%

要用都係暗坦用

仲有邊隻有10%？

又係喎

大把啦 自己睇啦

勸你唔好咁樣用傳說鎚，升2星專武會化算D 除非你有抽開專武池

個共鬥, 入去見唔係幾隻暗刀+公主就直接走場算

渣住把竹 好搞笑

小朋友先選擇
我要allin
最多未來騎用非洲卷

共鬥 成日排得2 3條友
冇4個過唔都版

打最高成日D隊勁鳩
排N次都係鳩隊
直接打7X 拎少幾石算

每日打1場輕鬆既
好過排半粒鐘都尻隊

係, 勁曬時間
又要高血量 但限時間
姐係迫人入曬D OP 角, 冇加攻BUFF既都係唔多岩用

夠鐘就申請啦 公會討伐開波了

好 唔記得左幾點退 應該差唔多

Ok

自己用奶角carry啦，太多人上打手
我用天使打一兩場就搞掂，
大部分人打手都高練

講技能就應該夾唔到 水劍計遠攻 好似係

LM排隊睇誤中1001唔開post,200抽唔到白盒

夠鐘自己入啦

唔好水劍, 儲料比未來主角 / 天使

見就爆po 推多下
祝新一年大家有白盒

下個po 標題請改
得未來公主未來騎士得天下！

有專： 公主 土鹿 火奶
無專： 偶像 八尾 暗刀 火酒 小紅帽 暗坦

下次300里程換邊隻好？

統一回答 未來騎士

未來騎士會抽

係咪會課到抽中連專為止先?

申請咗 唔該

唔好換角，換專就算

仲未見....唯有等陣

換八尾/暗坦
暗刀今期PU 10抽試試手氣

最好抽到未來騎人連專（之後升埋就睇下踢暗坦定8尾入訓練啦）
否則我覺得，升完有專個3隻之後先再諗換8尾專再升埋

下隻主角咁勁 1001唔開PO抽唔到唔好怪人

六等星巴

傳炸彈

你仲夠膽覆，你火酒抽成點啊

1000